日本東京過新年幾問

如果只係諗住倒數+福袋值唔值得去 因為可能好多舖頭唔開 去既話有無人有經驗大約貴幾多%

如果6,7日左右既,係27/12-2/1 定係 30/12-5/1 好, 即係新年前後佔多少邊樣好

日本新年好多鋪頭景點都唔開，新幹線又多人，唔抵玩

2017問到2018

岩岩去完
我唔知你去邊
我今次係南九州經驗
景點就全部都開既
但係食飯個問題就好大
起碼八成都唔開
得番d大路連鎖同車站商店有野食

如果可以不如聖誕去好過
大陸同日本都唔係假期
雖然我都未試過

好多食肆唔開架

我一丁友去hea食應該無咩所謂 連鎖店/毒撚食店開就得

到時睇機票住宿價錢再決定,主要想試一次日本倒數 福袋買唔買都係其次